就2018年, 想像個十年電影金句比熱狗城邦泛民左膠

"呢十幾年來，我哋學得最多嘅係陰謀論，而我哋失去最多嘅係信任。"

十年呢套電影D預言真係好撚癲
唔撚洗十年已經應驗晒
幫雜種維穩既屈鬼政黨應該會係下屆垃圾會一鋪清袋

就2018年, 想送個十年電影金句比熱狗城邦泛民左膠